頭先喺荃灣卓明樓見到林兆波

300蚊過夜

老婆日日俾人輪

屌你外母